Presto 口罩 Amazon幾時先有貨xx(xx(xx( 就用曬 :~(:~(:~(:~(

Carousell 成$1300...

所以之前個個要買夠兩千個以上，
係正確ga。

2000個會唔會太多😂，不過我覺得起碼都買定600個😢😢😢

其實佢同其他香港製口罩有咩分別?

我帶左幾隻，最舒服係佢，我大汗，但係佢都唔起毛線，同埋中間有鐵線，冇咁易吸氣時掂到咀